強烈建議以後針對狗嘅言論都講成「政府」係幕後黑手

例如好似今日WTS班狗咁 見到有人話啲狗打壓宗教活動

我哋可以話係政府打壓宗教活動

一來可以帶出班狗係政治工具
二來唔怕運動慢慢失焦，仲要好有效咁對準政權

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

推
講政府打壓宗教活動好明顯嚴重好多
咁樣可以迫使政府回應警察嘅行為
仲可以吸引其他宗教團體注意
因為打壓宗教集會真係好大鑊

啱 政府打壓宗教活動

政府打壓宗教活動 !

根本警察就係政府嘅一部分
係暴政嘅黑手

政府涉違反基本法 打壓宗教活動自由

政府打壓宗教活動

你見到個個人係到
總之推大佢
政府打壓宗教活動

岩，政府割狗，我地合返埋佢地

Push

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

無錯，政府無理打壓宗教活動

贊成，仲有可能離間官警（雖然難啲）

Pish

最緊要係直接繞過狗方 指責政權

贊成！

由此至終我地都係對準政權